<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on relationship-anarchy.org</title>
    <link>https://relationship-anarchy.org/</link>
    <description>Recent content in Home on relationship-anarchy.org</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jan 1970 00:00:01 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://relationship-anarchy.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mitmachen</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/mitmachen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/mitmachen/</guid>
      <description>Oft liest man in einem Blog nur mit, kommentiert maximal die Beiträge. Dieser Blog soll anders sein. Daher ist das selber Schreiben von Beiträgen sehr willkommen und absolut erwünscht. Und um der Anarchie im Titel hierbei etwas Rechnung zu tragen, wurde die entsprechende Technik verwendet.
Daher basiert dieser Blog auf hugo, gehostet auf GitHub, basierend auf einem öffentlichen Repo.
Alles klar? Super, dann mal los&amp;hellip; Ich freue mich! Bei Fragen stehe ich gerne per E-Mail zur Verfügung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abonnieren</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/abonnieren/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 1970 00:00:01 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/abonnieren/</guid>
      <description>Follow(function(d, s, id) {var js, fjs = d.getElementsByTagName(s)[0];if (d.getElementById(id)) return;js = d.createElement(s);js.id = id;js.src = &amp;ldquo;https://www.bloglovin.com/widget/js/loader.js?v=1&amp;quot;;fjs.parentNode.insertBefore(js, fjs);}(document, &amp;ldquo;script&amp;rdquo;, &amp;ldquo;bloglovin-sdk&amp;rdquo;))</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Sache mit der Verbindlichkeit...</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/blog/die-sache-mit-der-verbindlichkeit/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 01:15:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/blog/die-sache-mit-der-verbindlichkeit/</guid>
      <description>Es gehen mir momentan viele Dinge durch den Kopf. Mit der &amp;ldquo;Wiederbelebung&amp;rdquo; des Blogs kamen viele Diskussionen auf. Vielleicht kam auch mit den Diskussionen die &amp;ldquo;Wiederbelebung&amp;rdquo;. So oder so hat alles offensichtlich seine Zeit. Aber immer wenn ich den Link zum Blog weitergebe, entstehen eher noch mehr Diskussionen und ich fühle mich oft missverstanden. Ich habe das Gefühl meine Denkweise und meine Gefühlswelt verteidigen zu müssen. Als würde der Blog es nicht richtig darstellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wer bin ich...</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/blog/wer-bin-ich/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jan 2018 06:01:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/blog/wer-bin-ich/</guid>
      <description>und wenn ja, wie viele?
Oft stelle ich mir, beim lesen eines Blogs, die Frage wer wohl dahinter stecken mag. Wer ist dieser Mensch und was sind seine Beweggründe? Für den Fall, dass Du Dir die selben Fragen stellst, schreibe ich diesen Beitrag.
Ich bin männlich, Mitte 30 und wohne an der Nordsee. So weit, so unspektakulär.
Etwas mit dem ich schon immer Probleme hatte ist die Treue in einer Beziehung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neues Jahr, neue Möglichkeiten</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/blog/neues-jahr-neue-moeglichkeiten/</link>
      <pubDate>Sat, 06 Jan 2018 22:22:28 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/blog/neues-jahr-neue-moeglichkeiten/</guid>
      <description>Das Jahr 2018 ist inzwischen rund eine Woche alt und somit neigt sich leider auch mein Urlaub dem Ende entgegen. Auch wenn diese Zeit etwas ungeplant chaotisch wurde, habe ich viel nachgedacht. Unter anderem darüber, in welcher Form dieser Blog in Zukunft geführt werden soll.
Dass es auf hugo als Framework, in Verbindung mit git sein würde, stand ja bereits Ende letzten Jahres fest. Jedoch machte es mir etwas Kopfzerbrechen, wie Fremde Dritte einen möglichst hürdenfreien, schreibenden Zugang bekommen können.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altes Jahr, neuer Blog</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/blog/altes-jahr-neuer-blog/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Dec 2017 19:05:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/blog/altes-jahr-neuer-blog/</guid>
      <description>Das Jahr 2017 neigt sich (langsam) dem Ende zu. Ein Jahr voller Ereignisse und neuer, unerwarteter Erlebnisse.
Das Jahr 2017 und diese neuen Eindrücke waren der Grund diesen Blog zu starten. Doch leider kam hier einiges anders, als es geplant gewesen wäre. Und in Kombination mit streikender Technik wurde der alte Blog samt aller Inhalte kurzerhand gelöscht. Da auch archive.org leider keine Version gespeichert hat, werden wir auf diese Texte wohl dauerhaft verzichten müssen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beitrag eingereicht</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/beitrag-eingereicht/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/beitrag-eingereicht/</guid>
      <description>Vielen Dank für Deine Einreichung eines neuen Beitrages. Ich werde mich umgehend darum kümmern, dass Dein Text online geht!
Sollte es ein Problem geben oder ich Fragen haben, melde ich mich bei Dir. Solltest Du noch Fragen haben, schreib mir doch einfach eine E-Mail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beitrag einreichen</title>
      <link>https://relationship-anarchy.org/beitrag-einreichen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://relationship-anarchy.org/beitrag-einreichen/</guid>
      <description> Beitrag einreichen  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>